屌那星男人戴黑框眼鏡真係正咗好多。。。

屌

同我expedt然完唔同 以為是黑框靚條 點g

想post bb
先發覺戴唔走都靚 唔貼題

佢好正😳😳😳

坂口=elvis jankus 淺野啟介=baptiste radufe 攞命

你個死婆收埋咁多靚仔呀！！！

呢份尖job來

冚家ling 搵到個推翻咗呢句話嘅人

居然變態佬框靚啲